# Limpieza

- Fregona
- [20 best cleaning gadgets: squeaky clean tech in 2024](https://www.sciencefocus.com/news/best-cleaning-gadgets)
- [Compresor eléctrico de aire mejorado a 110,000 rpm – Batería recargable USB-C de 9,000 mAh, 16 en 1, reutilizable, limpiador de teclado inalámbrico para oficina, computadora, automóvil, laptop de](https://www.amazon.com/16in1-USB-C-Rechargeable-Battery-110-Laptop-Compressed-Replacement/dp/B0BLG36PMF)
    - Limpiar Teclado y Superfices Complejas
- [Aspiradora](https://aliss.do/aspiradora-manual-verde-black-and-decker-3047656)
    - Agua
    - Pizo
- Tabla Planzar
- Plancha
- Labadora Mano
- WHOOSH! Kit de limpieza de pantalla 2.0 – [Nuevo Recargable de 16.9 onzas] Lo mejor para teléfonos inteligentes, iPads, lentes, limpiador de pantalla de TV, LED, LCD, computadora, laptop y pantalla 

## Washing

- Lavadora
- Planchadora
- Secadora
- …